收林俊傑演唱會門票 $350 任何一日 兩連位

求好心人放售 可以原價＋＄500-650
有意留tg !thx

[url]http:/